食飯食到甴曱 點算？

食到一大半見到甴曱，食環電話打唔通，應該點算？

食到螂蟑?強小?

臭屁蟲都壯陽
甴曱都可以
快啲襯無人睇到獨食啦

曱甴

下世小心d

要佢換過一碗

心理問題

叫佢退錢

蛋白質

肚痛咪告鳩佢地囉

你想兒登點幫你

有冇令一本字典?

邊個先係正字？

唔洗錢有多樣餸你仲想點撚樣呀 洗唔洗比埋個屎忽比你？